%   Definition d'un booleen
\newboolean{AuthorNotes}

%   Initialisation du booleen
%   Commenter une des deux lignes suivantes:
%\setboolean{AuthorNotes}{true}
\setboolean{AuthorNotes}{false}

%   Definition de la commande \Notes
\newcommand{\AuthorNote}[1]{
\ifthenelse{\boolean{AuthorNotes}}
   {
   \begin{center}
   \begin{minipage}{13cm}
   \hrule
   \vspace*{2mm}
   {#1}
   \vspace*{2mm}
   \hrule
   \end{minipage}
   \end{center}
   }
   {}
}

